[直播lin喺#1 Reddit]NBA季後賽討論區(35)

有無link???

無燈topic
我愛樓豬

燈到死LINK

topic表示失望

好波樓豬

輕鬆練ball

燈下湧好睇啲喎

直播link是咪會死晒既意思
利申league pass

專登燈係冇用架

唔想比人屌屎忽

風狂double team黑白熊

湧直接champ啦

唔小心咁燈

季後賽可觀性係0 場場大抄！

Jazz做咩打到咁亂啊 定啲黎慢慢打返好啦

Mike brown一陣叫timeout個陣又攞塊板畫公仔

燈直播Link

今年唔得啦D三分有D起色喇

你地死啦，肯定之後死晒link

痴線

睇黎第2節D bench可以打耐D

Myboy

bench倒番少少水

其實我係見啲人成日入嚟問有冇link先改個咁既topic

頂

Clark

23 35 剩低兩個唔記得左

初頭仲諗住Gobert同Favors可以內線對抗下
點知

真巨頭clark

clark

唔好賣走clark please

Clark有無走步

二姑好似失平衡咁

應該留唔住

加油二姑

小跳步射3分!

Clark 都好撚癲
有場4個all star 全部唔出
果場佢個人show

二姑真係得防守 進攻食哂屎

爵士應該圍住gobert打會好d

上個月仲好地地
三分都有

主要係有返mcgee之後底，中，遠都有頂級入波能力，當然成個打法理念都係重要

有場100%命中率都好癲

高啤進攻麻麻 ？

你兩分兩分咁攞打鬼得死人咩

文員唔自己上

四粒星有球無球都適應先勁

West

gobert好廢

認真隊波同杜撚簡直係夾到唔夾

佢出到去可做打到正選
不過跳出湧體系就唔知會點

毒撚都被人調教到少左打iso

defensive demon

二姑唔到final點會爆seed

一個MVP可以極速融入有另一個MVP既球隊

控波 助攻麻麻 後備料

agger
湧就難夾姐
如果去到其他 一夾好易TO

上半季都仲有唔少ISO比佢適應 而家真係少

agger

做第六人

少左波掂未打少左iso囉始終唔係大佬

剩係睇留言唔睇分數以為炒緊廿幾三十分
點知都係十五分

agger 佢唔走仲好

一黎球員勁
二黎steve kerr真心有料到

話撚咗啦 今年湧champ係應份

有分別咩?

唔打iso就岩架啦，最好個球1秒傳2次傳死對面

難啦 實有其他隊報價 比我仲咁後生都寧願去隊有多啲出場時間既隊

仲有hater屌手感仔性格唔好

我都未撚見過大佬會波都冇得點掂都仲未出聲

笑撚左上兩個post

iggy

我湧大佬係green 囉

雖然有時入完波會招積
但星黎講場內外都好 真係算謙虛

agger green真大佬

即刻諗起打灰熊比green屌到一棟都冇

湧同刺一樣係打體系，無話邊個係大佬

根本kd做catch and shoot射手係有效率過做isolation好多
接波射/切入 單對單根本食硬你

green真係好痴線

你試下冇左手感仔先講

快d拉開30分啦，唔好浪費大家時間

20/30

而家練緊bench

無左邊個都唔得啦

手感仔又攞尾彩

其實手感仔拉空間好重要

熱血防守

咪試過冇左green反而會輸下，冇curry有green好似反應都keep住贏

最慘而家幾個都拉到空位 極難防

呀JOE俾湧防到一棟都冇

Mike brown今次畫咩number

1個企係3分線個位要2個衝過去守

尾彩隊多幾球3分完左佢啦

講體系重要性依次排
手感仔〉GREEN〉佛祖〉杜撚

根本係睇住黎食 就算領先得幾分都一樣

25 汗都冇出過滴

終於明白topic用意，燈到死link --> 因為場波拉開已經唔使睇

green太全能 樣樣得

咪吹到咁大住…始終對面係唔皇加KI

好撚舒適

高質燈

agger
到時手感仔唔發瘟先講啦

KI冇吾皇根本一般料

勇士攻防點流暢都好，始終冇人有占士一夫當關果種霸氣 不過應該要打足七場先嬴到呢隊勇，唔會好似打東岸d 垃圾咁訓係到都嬴

認真Po黎講
Green係最關鍵

勇防守由佢帶起

唔係喎我覺得KI好撚勁

團隊籃球真係團隊籃球 有時一冇手感就一齊冇

無curry進攻係弱左，但無green係攻防都弱，green一直都係最重要

雖然好憎我皇...但佢頂到呢隊湧的話都幾恐怖
呢隊湧磨左成年都係為左隊冧我皇,咁都搞唔掂就無架喇

查下手感仔在場百回合既淨勝分
你就知佢有幾痴線

屌你地開咩topic名都比你哋兜到話我燈

如果無FOJ 未去到超級巨星級

冇Green=冇防守

我覺得green最關鍵 帶領防守

同意 覺得ki做二弟ok 做大佬帶唔到隊

上季咬得緊先有空間俾KI發揮 clutch

今季咬得緊有d難度

好多人都話佢其實唔係咁勁 你睇返冇Curry嘅時候 進攻其實會冇咁順 因為佢無球走動又好帶球cut in又好 都好容易吸到多個一人防守 一跑就打亂對面個防守 你睇上個serie打拓佢係底邊3分fake走2 3條友 二姑先有得輕鬆dunk

下次唔好開啦知嘛

KI入波勁 但係唔係稱職既PG 佢係勁既SG

岩呀

Ki攻係勁無錯
不過d防守就。。。

下次試下無題

越講越似美斯
牽引力

NBA季後賽討論區(36)

ki算9數啦
騎士始終都係james carry

簡單講佢一個人帶唔到隊波

仲有23 35

不過好似有個記錄係，ki得分，助攻上雙未輸過

walker+batum=破產版irving+LBJ

mike brown終於可以有野講下

west

手感仔唔自己上

絕境先叫佢出黎

佢助攻咁多啫係隊友手感好咁點會輸

無左green/ai底的防守

空曬 湧真係最好輸下 仲係冇好食硬你嘅氣勢

今年有kd klay green iggy barnes(?)輪流守james/ KI
好撚柒鳩難打

klay打唔到順境波

但有個紀錄係lbj輪休，隊波無贏過

都差好遠下wo ching

潮文？

你地唔覺得勇士攻防點流暢都好，始終冇人有占士一夫當關果種霸氣既咩 占士今季d 認真波真係比到種食硬你既感覺，仲恐怖過前幾年 不過應該要打足七場先嬴到呢隊勇，唔會好似打東岸d 垃圾咁訓係到都嬴

見到句野講Green覺得好撚岩 球員而言 他是那種你最愛的隊友 也是那種你最看不順眼的對手

我湧ball movement輕鬆炒你

Agree

打宇宙勇MY BOY都可以咁生你咪仲絕望

終於識屈人底

開始倒水

個個手感冇哂咩事

倒水mode

倒咗十分

呢幾個play隊長返黎

kd

贏撚到咩 上年咪靠道氣反cup囉
今年加kd點撚打

無手感俾多啲25仔單打啦

唔洗有呢種勢已經贏到你 打夠卡就champ

求緊湧輸呀？

關鍵時間有KD呢個前體毛王真係FIT哂隊波

就係鍾意湧多個得方點輪你

shaq太勁 應該輸

Oneal打爆個底

Ok都要輸

Mike brown：慳返啖氣好過

開隻2K17咪有得睇

Shaq vs MCGEE

咁要睇下 James Ki love 可唔可以一齊爆啦

呢隊湧打96公牛都55波啦

又倒水

Lob死個肥佬

總冠軍好多時打單打 ball movement玩唔哂

你囉咁多to

有無防空洞?

我最期待的畫面出現了

KD咪就係要黎咁

又要開戰

final 手感射波一定失靈，反而占士d 打法一定拎到分，唔會死火

條友引戰feel

唔好再回低能post啦

引乜能戰 事實係咁

lob?爆都爆死你啦

green又有

kd冇隱形先講

green繼續3分

Green變左手感仔

green全部分都3分攞

收收皮先啦

gsw green = spurs kawai

18/31 3pts

green on fire

成隊射波個角度都好靚
係Green D低彈道射波寧舍怪
但又咁準

又守得
又三分
真大佬

最強3D

守得 攻得 傳得

街場阿伯，射到好怪但係又入

不願面對

Green=細半碼吾皇

大家都green大家都3D
叫屎綠情何以堪

因為唔覺得有咩好比較

屌，柒下柒下又就黎拉開番20分

湧ball movement 極限已經 到左

輪到kd發揮

叫cj講波係玩佢？

Gsw得green得分上雙

雀俾人打沉未?

打防守only

照炒廿分

團體籃球

根本場波勇士控制左個節奏

叫屎綠食屎啦 一啖砂糖幾噸屎

25 射罰波冇左果下fing手臂

green真係重心人物
痴線又係算佢

Curry開始谷精上腦

倒到得13分lead

呢隊湧點會唔炒9垃圾公牛咪on9喇

讓你一分唔draw多球

我又冇話邊個勁過變個
戰力上的確有得揮
何來引戰

第3節準備黎

一直都唔係lead好多其實

on9 warriors haters 引埋D垃圾戰

希望睇到一波流

引緊戰
咪撚理佢地啦

你頭先球on9 3分

屌block完就算鳩佢數啦

不嬲多鳩射

屌to多就真呀毛巾仔

第三節會唔會單節40

jazz嘅攻力點追都追唔返啦

吹奏green集中區

佢地多數都打2for1
30幾秒多數9掉

quick 3
搶2
two for one

論三分 論實力 今年湧士咁fit點會仲係55波?
係上年唔好彩拎亞軍 今年咁既狀態無16-0已經偷笑
其他隊都汁到喇

成班on9淨係識燈
又唔撚係燈得好笑
以為自己高質討論

有痴線佬表演睇

睇完panda又到左呢2個光頭佬

中場表演

好似好大抽野咁

好過睇panda既

係啦係啦 宇宙勇天下第一
多謝你幫勇打飛機

大袋

好撚痛

其實我覺得jazz會偷到一場

X2
Jazz主場

有咩高見發表

Game3 盡力一搏

痴撚線
拍金粉av咩

你個名

495美金一對播

kobe X curry 鞋款

係幾型

係佢老豆on9

話你班湧狗勁又引戰(事實上係勁)
笑鳩你廢又嬲豬
惡撚到

買黎收藏都抵啦第日升價唔知幾多倍牙

好似我對第5代

講下笑話你咁會引戰
然後你自己係度發脾氣
DSE雞 溫口試啦番去

引唔到戰係到發老脾

間屋整到咁鬼靚

張床單好靚

但咁死忠竟然係durant

邊個發老脾喺度扑人牙ching
純粹覺得你哋on9啫

假膠引戰就抵block啦

半場表演一猗討

你米扑囉

Mike brown扮kerr嗌quick to

毒撚屌9屎味

話哂都係入過final

掛住kerr

原來5p嚟

扮下野

好慘 明明佢做岩

其實kerr一路係醫院用whatapps 指揮

你識唔識守波

緊湊啲come on

yes牙 吹牙
又話扑me

倒到得返10分

有人carry is ok

5P就死出去啦

有無反杯睇

Show Blocked User - 游智詩

me again

jazz

又唔係我話block
我話你抵俾人block咋
傻仔

ZAZA

係要倒下水先可以FULL TEAM打足第3節

zaza真係好廢

唔比kd打快

唔好嘈啦,就反cup喇

嗌完個to仲柒左

橙😪

Zaza

倒水了倒水了

Jazz一波流

3分都冇埋

而家湧冇左個進攻重心

唔知點解我覺得zaza係場上成隊勇士就廢咗 mcgee係度又勁返

ZAZA番屋企 換MCGEE出黎拆你屋先

呀祖又傷

Mike brown都忍唔住佢
忍耐力無kerr咁高

有ZAZA打唔到太快

如果呢球係基石就有3個罰球

唔係基石邊有罰球你射

虎撲籃球5月5日訊
NBA新秀朗佐-鮑爾簽名鞋今天正式發售，售價495美元，折合人民幣約3414元。
這雙球鞋名為ZO2，由鮑爾家族的個人品牌Big Baller Brand自主設計研發，鮑爾將成為NBA第一位擁有自主簽名鞋的未選秀球員。
這樣的天價球鞋也是在國外引發了陣陣批評狂潮，前NBA球星沙奎爾-奧尼爾就發推表示，這樣的價格對於孩子來說太過高昂。
“嘿，@拉瓦爾-鮑爾，真正吊炸天的品牌是不會向孩子要價這麼高的！”奧尼爾這樣寫道，還曬出了自己的球鞋品牌“Dunk”。

3千
留明等睇17-18賽季有啲咩花生食, 例如shaq fool 重點關照波波

咪係

shaq已經串左佢對鞋太貴啦

durant勁到

換返港紙成四千呀

追唔返

有冇ching會買

zaza一落場即刻唔同哂

戇鳩仔

Curry3連steal

毒撚

你是唔會有得上罰球線的

AI後手

手感仔D仆街上籃

WOWWWWWWWWWWW

我以為又會to

咖喱

講咁多仲以為tie game
原來仲lead緊10+

手感仔跳到波但無人接到

Mvp

Curry

靚到

手感仔

下次要斷手斷腳

steal

手感仔好多STEAL

曾經追到6分

訓醒睇返又拉開

me

成隊野癲撚左
攻防都勁aggressive

no zaza 上五小

你好hustle

唯快不破

以為炒30=贏15
以為TIE=贏15

換走zaza即刻唔同曬

ZAZA根本一早要番屋企抖啦

出黎派膠

輕輕鬆鬆又15分

你終於唔柒下柒下咁

下年買番個C賣走佢

當你以為追到，佢又拉番開，撚狗咁撚

條友仔係要屌下佢上下火先得
平時heahea貢

俾假希望人呢d先係撚

唔洗賣 佢下年free agent

但zaza份約擺係到
勉勉強強都OK的

good D!

exum on9

jazz係咪唔識叫timeout

單刀犯規

3m 其實抵到爛 佢都有貨交嫁

手感真係無罰球

唉屌你老母咩撚野球證黎

對得住個價錢既

次次都係咁

平排當單刀

手感仔球3分又唔見佢咁吹

都係想痴個冠姐

咁都clear path

Klay起Q

jazz除左iso仲有咩

green

唔好講個球3分啦
爵士好幾球快攻都係咁樣閘撚住勇士又唔撚見佢吹
屌你老母勇士一閘又REVIEW又罰球咁

今年champ到就走人啦lady zaza

Green

4犯了 Green

輕輕鬆鬆三節又收工

GREEN J撚死

岩咖,著火打撚柒佢啦

勇都唔會要啦

快d踢主Ua入返nike

呢下惡撚到

green da real mvp

血已出

要不是GREEN

痴線架又一球good D

呢下攔截靚到

撞親腳

Green無事下話？

Good d完同你打球快攻果下

會場均30分

屌咖哩呢下比人捉晒路

隊長真係幾勁

係 又靚仔

仲要靚仔

Iggy打乜鳩

勇士主場D雞都係咁去到UTAH仲得了

無左green又倒水...

銀仔已經落左order
close game

手感

增加比賽懸念

尾彩mode又出現

今場終於似樣啲

尾彩仔真係攞尾彩

永 遠都係15pts lead

咖哩好嬲,睇佢D防守就知,拎個心口頂人

Kd好似無咩出過力

hea打

留力打final

冇3分

老實講 湧打得好7 不過jazz追極都追唔到

係 攻果陣好唔aggressive

都無咩人起Q
今日爆手感感覺都係得green一個人爆

呢D叫7極都有個譜

其實睇得出kerr唔係度 係會有時有D亂

入波個樣都唔同曬 ref咁樣真係好難唔嬲

都唔係呀 快攻都打左好多球

驚傷

開頭幾好,lead過廿分之後開始唔知打咩,又冇戰術冇走位

唔拎波 拉埋一邊睇波 陪跑咁

Kerr

你仲柒啦輸比JAZZ

係三分廢左少少

頭先draw到gobert個球嗌到

屌你泥工

班友仔擺明放鬆曬
Kerr係到 一定屌到飛起

笑死

KD唔射

bang!!!!!!

手感仔嬲嬲豬

順風推波仔

堅嬲,好火

今場冇乜見淫K

放下暗箭咁

係個幾球3分

屌你班友又要green出返黎

mb

MK

mk!!

barnes 希望可以放下冷箭

喂屌你唔好撚放啦痴線咩,射到hot晒都放

Jazz其實都好撚準下喎

呢2場jazz手感都好好 一直咬住

我又太多手

咁樣推又真係忟

倒水開始

MK!!!

MK咁都入

mk

Barnes

你擺明嬲撚到想打撚死哂對面隊

we believe

球證鳩吹到

應該有and 1啦

嬲到震

希望第四節打撚爆對面

拍到隻手甩埋都唔吹 痴撚線

球證點樣呀

呢球都唔吹

barnes應該有and 1啦屌你老母垃圾ref

要保持住團火就啱

你話無order都無人信
為收視搞小動作

真係針住勇士吹,尤其咖哩
佢真係心諗係咪都吹,不如直頭打柒你

唔緊啦 黑雞都要贏 先最爭氣

還返IGGY果球的雞

銀仔又黎料

算撚數啦,咁就夠打咩

廢鳩真係好勁 守底到依加可以一個pf 都冇

同意,BALL DON'T LIE

Refs 82-92 GSW

Movin screen還左

要還jazz還到下場都還唔曬

用三分戰勝哨子

4stl 1blk

Lavar BALL 呢？

第4節到kd同klay喇

點解湧無主場雞

lavar ball 9 up

輸比雞會好唔抵 但贏到黑雞會特別爽

73勝個年用哂

連referee都盲反湧 已卜

大巴大巴車落ref塊面到

不過呢d都係嬲球證,唔似有d撚屌有黑雞幫手仲要串柒柒

返utah啲雞都係咁隨時比人追平

我湧名句:用三分戰勝哨子

屌你kd呢

又黎

nice clark

MK出得咁少

clack

好想睇佢打波

west 好波喎

clack練左成季 打到上兩年barbosa個角色

又返嚟15分

唔出咁多住掛

自己黑人就誤判
人地黑你就黑哨

但係要走

唔係RUSH咩

whos the real dpoy

好過barbosa啦,barbosa成日都上手派腸

大胃西同文員仔一出交到貨

rush就算撚左佢啦

agger Clark都幾大心臟

MB用人太保守
契仔同mk都少用

佢地兩個幾夾 成日孖住出

得clark夾到西d on9傳波

無啦 勇士ball movement太好啦！
Jazz啲進攻節奏又慢！

原來大家鍾意mk多過毒撚

契仔手震腳震咁就算啦

吹到上天 15分
倒水之後 15分
黑雞之後 15分

mk啱啱好返 契仔就因為唔係佢契仔嘛

估唔到kd會放下身段咁打

Dpoy俾廢鳩唔該
Gobert 個防守氣場同green 差好遠下

一講完就播返佢球block

有個數據係勇只要一場波贏過15分就唔會輸
好似連左80幾場

西d防守搶板都幾撚狼死

上年? 今年破過啦好似

呢下....er

聖誕一定破左

Gobert D進攻把握力真係麻麻

大胃西有咁勁架咩

屌WEST

今年好勁

神經刀

喺勇回春

好似係

屌你老母又一球

喺刺嗰陣都無咁勁

打人d老野係突然勁

剩係灰熊個場已經倒輸20幾分啦

個個去到勇都勁左
kerr

好似係灰熊反cup

前溜馬推土機David west

d防守好勁

唔是打灰熊個場破左咩
kd iso 炒3分丫嘛

大胃西都有

常規賽鳩到震,係入左playoff先勁番

公道講，無kd果排，後備打起哂

但係上年我都記得有咁嘅紀錄
總之曾經比勇lead到15分 嗰場勇就贏

不過今年破咗

二姑係發生咩事

sor 係
不過以前有計過 當知下就算啦

場波好悶

你老母二姑d三分真係,你衝入去冇咁嬲啦

IGGY唔掂喎

2場冇入過3分

playoff 3pt 0/17

季尾個幾場

klay食糊牛角位都冇

三分場場炒晒

seasob射晒

klay又黎tough shot
贏好多咩

好心佢放棄啦
衝入去試2分好過

咩tough shot 食糊位黎

大撚獲

kd block!!!!!

廢鳩

又block

Green點

GREEN唔好傷呀

一傷就唔洗打

廢鳩傷左

唔好呀......屌

Green傷 湧就係咁先

傷=championship run 完

下下fastbreak都foul
戰術上係要 不過真係搞到冇觀賞性

仆街
傷左就冇人carry me

唔好有事啊

Green傷真係玩完

咁就真係焗攻

...............

有2屆mvp係到怕咩

呢d第一下仲未痛到典既 應該冇事

仲行到應該唔太大問題

又non contact injury?

stfu

可以自己行 希望冇事

可唔可以你出黎carry下

green傷 靠晒你啦屌

仲行到...好在...

佢訓得咁型應該冇野掛

最多咪foul 5次 之後就上ft

行到應該無事

屌次次都係嗰句冇人carry me真係好撚好笑

希望抖一兩場就冇事

手感仔睇你喇

尾彩小子!!!

今日先睇勇士
mike brown套suit靚左咁多

如果final同lbj對番都幾有趣

落地個下應該係扭到...

可能係抽筋，唞一場都得啦

解放curry

hey 鬼佬要say 小小english ok?

KD come on

出黎啦尾彩仔

Final就出kerr架啦

終於有波入

真係無邊個都得
無佢就無左一半防守

kd同佢鬥屈哨囉,睇下邊個贏

4-0拎冠之後可以串鳩我皇

召喚手感仔

唔係好大獲final都未必得咩

ok 我English都not bad架you know

死25仔要企出黎啦

仲上連登 專心打波啦

體毛mode on

機會黎啦雀士 冇廢鳩偷一場

foul你擾亂對手氣流呀

會然steve Kerr 自傷左之後無上過連燈

體毛FOUL

BALL DONT FUCKING LIE

jazz好廢
比哂機會都追唔到

Ball dont lie

體毛都hi唔到

乜撚哨黎

佢地啲進攻真係好慢

Kd開mode

咁都foul
無左green防守會點

yes 我feel到都ok
you有冇心水who carry me later

係杜撚面前體毛

KD嘅價值 比著頂薪barnes 而家可以準備下場

氣流整隊隊長個all back

屌你老母輸波打人
on9咖

真 Steve Kerr

湧靈魂返黎

kd kiss cam

咦green坐番出黎喎

Green back to the bench

green出返黎 應該冇事

Green番來

今年好似好多人傷

錫左落去

上次同roberson

kd快d轉轉手啦

冇kerr管住可以瘋狂上連登9up

扯左

贏緊10幾分唔洗出GREEN住啦 抖抖先

屌你咩

仆你個臭街大胃西又傳埋呢d醫院波

green返去抖下啦

curry球炸彈諗起 final球後手

屌你exum呢個影帝

green坐低啦

今年po你好似仲未爆發喎手感仔

係都屌左west先啦

廢鳩又落番去？

agger
me waiting green carrumy me

防守大陣
Iggy green kd

屌你唔生性咪又要green 出黎囉

有得打

生命石換埋MCGEE出黎先

做乜鳩 carrumy 鳩到唔識打字

kd d自由人式補位防守堅勁

green不要出來啦
真係搏mvp?
呢D虛名黎架姐

其實jazz都幾勁

我唔會生性架

出Mcgee啦

算係咁

me on9

臭閪exum真係出黎打人

Mcgee換Green啦

Kd射罰球都肥仔

岩岩curry又後手kd手短d都接唔撚到

me威威一次

爵士啲波係有效率
但好撚悶

-6

屌你刷板

尾彩仔

尾彩mode on

笑哂口咁
好明顯-6

屌你0度打板

射完笑笑口

champ就係咁無左

擦板

笑返啦終於

生左兩個女都唔生性

呢個3second

-6到 真手感

大家快d百屌我成材

佢對後手有一份堅持

手感尾彩

隊長今日咁hot都冇人緊盯佢

感覺jazz仲準但係都係輸緊

場場都屌，好攰了

準備倒水

都唔化

驚佢有牙

留意到你仲未入到三分

訓醒未呀你

周圍都係炮，我專心做防守

幾時入fmvp mode

屌認真未

haywood真心唔錯

其實勇士好似打得差左
成隊波好無chemistry

講得fmvp mode，就緊係final先入

no 等緊你clutch moment

hayward

唔覺唔覺hayward已經33分

gobert

Good pass

幾準

入唔入得切

33分了 好準

draymond抖下啦

d post move都幾癲

高啤做乜鳩

Gobert做乜鳩

湧打得咁柒都幾高命中率

HOT哂HAND都仲輸緊9分

kd: 關鍵時間我終於有隊友唔洗比人屌

on9

高啤 咁樣衝出去包夾做乜

點解你地好似快咁多

唔洗佢起手

勇士啦啦隊全部有d肉地好正

LP係世界上最慢的pass

主播都話What are you doing
仲話DPOY

其實輸都唔緊要
因為俾到人地all star team struggle
係勇要檢討下

勇已贏

上年西決game 6 最尾 okc d 神級to睇返d留言笑死

仆街好撚陰濕,成撚日抽水

追極追唔到

贏了

場波完得咁頹

跟dj學到野

cupcake

end game都仲要draw

我會番去練好3分

0/18

無驚無險

假假地都毛皇始祖
你估係我

On9 高啤輸d咁既波 0士氣

有驚無險

又吹

期待蛹西決嘅表現

Go bear

幾時先入

好多湧既人上連燈
仲成日用第一身親述手法

岩岩klay比人吹空氣foul
kd即刻幫隊友還以顏色

比佢吹到bear一聲

仲foul乜撚呀....完啦好嘛

Utah做乜仲要攻

結果柒艇入定雀屎入都係畀人撚

刷數據

超級垃圾時間仲有6球罰球dum波鐘

順境curry，逆境klay，絕境iggy

kd重拾本色 其他wb jh kl過主

睇風景kd

Iggy可以番去訓教
絕境緊係睇佛祖

Ps.green有無境都一定要喺度

係bench揮毛巾太悶 上場又有green carry 唔上連登做咩好

咁jazz 好好多

如果唔係隊長射到HOT HAND 第3節已經垃圾時間

媽呀好柒
我諗起仙道斌個傻仔

隊長

依條友終極9upper

絕境看manu

Jazz壓到下節奏先將比分拉咁近
大飛鬥快
一定三節收工

佢講左好多次，入腦

Parker season就話佢老啦 po一場打得好即刻話佢好重要 屌佢老母神又係佢鬼又係佢

仙道話勇防守唔合格
騎入左po之後對溜防守明顯好過season(場場輸110分喎

之後講多幾講
話對冠軍隊要求高d
明明上屆冠軍隊係騎士。又唔對騎士要求高

呢個真係好on9 猗防守好都講得出 幾場都差啲輸

仙道bun=見人講人話見鬼講鬼話

騎主場落後勇廿分
最後反cup贏得一分
主場贏一分 話騎好有冠軍相。係上風隊

仲要場場失百一分

唔講唔知完來大家都咁憎條傻鳩

原來

係扮中立其實係吾皇死忠

上年勇輸波 佢幾開心:同我當年牛比？番去訓練多10年先啦！

我記得留言有一覆佢
考試次次拎一百分，拎左一次99就比人屌
另佢果個拎開50，拎60就讚到上天

仙道斌 fb出親文都俾人屌喎

但明明我猗係reigning champion
點解對衛冕冠軍要求會咁低
而對亞軍要求咁高

乜仲有人睇on9斌啲文

毒果十幾年御用nba記者喎

前幾日仲話第1輪po之後應該個個都投哂harden
比人串deadline過左之後就話佢係陰謀論緊聯盟其實會postpone deadline

試下將個人key做hayward

告啤

佢係咪未好番哂呀

你練返d手感先啦

勇防守差成個nba冇人防守好
今日一開波防守又係j死人

下場打jazz主場，無夜生活，手感會好啲

可以出番mtt班了
無夜生活打得好d

都88 99啦

你仲鳩流流過我

覺得爵有機拎一場

Oden將徵戰今夏TBT籃球錦標賽

人地話可以帶佢地去玩呀去享受夜生活呀

尾彩係威啲嘅

在今年的季後賽中，二姑共出手18記三分，無一命中。

百屌成材，屌多兩三場

[翻譯團]從醫生的角度，如何看待Parker的傷情？

有興趣既可以睇睇

依個仙道擺明支拎湧多過猗喎
上年final 騎贏1場
佢就話陰謀論 勇士放水比騎 唔想4:0

佢好似都喺反james
但撐哂公牛湖人馬刺勇士

佢牆頭草 邊有支持邊一隊

條仙道彬咁嘅垃圾都咁多人提

人地唔係要鹽湖成夜生活

見到啲人係度吹奏湧真係勁嘔心

佢唔想勇73勝冠軍
搶走公牛地位
所以寧願我皇贏

咪臭係，應該吹奏下我狗防守勁

佢上年成個po都係咁吹奏湧喎 仲要屌占士冇高比 米高既得分力

個條友唔係反皇咩?? 不過講到湧比牛，當年睇牛大的人，有火係正常的

不嬲反皇 成日笑鳩佢組團同走步

總有刁民想害朕

吾皇唔比 冇人可以要

姐係就算出得番黎都會再跌watt

有排抖 仲會對爆發力好大影響 慘喇

退居後備啦

轉型啦 不過佢又唔似jason kidd嗰隻打法

好大機會直退

唔會掛

仲有約喎。不過佢都打左咁多年 咁後生已經nba一年打成百場到依家
manu又好可能退埋佢都無癮
雖然佢唔退刺其實好難補強

三分的確準左 再加上中距離穩定應該仲可以立足

其實東西岸分組呢樣野仲合唔合時宜

這個消息是著名記者Sam Amico從聯盟知情人士那裡得到的。根據透露，今天James在離開訓練場時，一直搖頭，同時大聲質疑「為什麼Griffin不能得到一份新的合約？」儘管James這話並不是專門對著某個人說的，但顯然，他想傳遞一個信號，那就是騎士最大牌的巨星希望Griffin回歸。

知情人也表示，James一直都在做這方面的暗示，但這周他變得更加強烈，表達得也更大聲了。不過，James還沒有打算直接就此事找騎士老闆Dan Gilbert談。

又黎喇

美帝D波係咁玩
連足球都要打playoff

足球（可能）有機會轉升降班，而家北美聯盟嘈得好撚勁

拓荒者本賽季在首輪就被勇士橫掃，根本沒有勝算，明顯根本不是爭冠隊伍。但即便如此，Lillard也照樣沒想過離隊。有球迷在社群網站上跟他互動的時候，就勸他離開，稱：「哥們，你真的應該離開波特蘭了。」

結果Lillard回覆道：「如果我不能在這支球隊打球，那我寧願奪不了總冠軍。」

比壓力老闆

今日巫師塞軍差d打交

Love好用過Griffin

出年allstar出邊個直接買晒返去算啦

又係毛哥有份

洛杉磯湖人官方宣布，老將Luol Deng成功接受胸肌修復手術，將在下賽季訓練營開始時完全恢復。Deng在去年夏天加盟湖人，本賽季打了56場例行賽，從2月底開始球隊就沒有讓他再出場比賽。

如今接受胸肌修復手術後，Deng將在2017-18賽季訓練營時恢復全部訓練。希望32歲的Deng能恢復到巔峰水準，重新展現明星小前鋒的風采。否則他剩餘三年、總價值5400萬美元的合約只能淪為垃圾合約，也很有可能被湖人買斷，就此結束職業生涯。

佢講緊佢地個經理下化

係

首場戰勝爵士的比賽中，勇士全場只有七次失誤，代理總教練Mike Brown在本週四接受媒體採訪時藉機調戲了Steve Kerr。

“史蒂夫，我希望你看到這個了，”布朗在訓練結束後的記者會上說道，“在過去三場比賽中我們一共只有24個失誤，這方面我可是比你做的好多了，真的是比你好多了。”

反了反了

炒晒車

真係唔續griffin？

又黎喇 下年ALL STAR去晒騎士啦笨

不過，根據一位知情人透露，Griffin和騎士老闆層之間情況並不是很好。從去年和騎士續約失敗後，Griffin一直把這個賽季作為自己在騎士的最後一季來對待。

同時，外界有很多流言稱，Griffin成為多支球隊的目標，像魔術、太陽，他們就希望面試Griffin，有意請他擔任高層。

咁痴線

系

既然D league咁成功 同NBA合埋一齊 最差個幾隊降落去D league

咁咪同港超落港甲=要轉行一樣

D league同nba實力差好遠

你覺得NBA30隊有邊個老闆會贊成呢樣野

max約降班要扣人工到10萬

D league幾耐先有件可以去NBA?

小馬雙衛

That's playoff basketball

其實年年都有既

不過又未必留意到咁解

D league通常係10days囉

有升降班制最能夠stop tank
ff下 東西岸nba包尾各降一隊 各升返一隊 3-15照keep一樣抽波仔機率 升個兩隊就一樣最大機率 依家1+2機率mean

但係d league同nba差太遠 要慢慢develop 第二級聯賽涻接上去

年年都有打起拎到full contract 架啦
季尾湖已經有個Nweba

爭尾2都幾刺激 好過而家鬥輸

家下d league大半球隊都係nba附屬隊，
講條春咩

包尾有得抽狀元，算係獎勵定懲罰

咁同開隊山貓出黎有乜分別
升班waive哂原本d球員之後執d聯盟底線球員

升降班根本不設實際

因為唔同professional football 就算降左班都可以保持大半人工
d league人工隨時100分一都無
點升降

降班出年咪原隊升返上嚟，場場炒50分都似

講到尾真係無咩可行方法防止擺爛

頭三先可以抽波仔

呢個係公平同平等既大題目黎

咁包尾隊又會嘈 無限loop

屌 所以咪話要慢慢develop d league/第二級聯賽先再諗升降制
搞大球員個pool
拉近第二級聯賽同nba水平
取消/放寬d league薪金限制

btw 點會肯nba d老細

equity

你就想
降班全部都跳糟/去歐洲啦
dleague 月入10慢美金

D league同nba 水平差距太大

題外話

有無人覺得lonzo ball既 事業會被佢老豆摧毀

成日話咩勁過curry 又話打得低jordan

當然佢想超越jordan係無問題... 但其實佢比左好大壓力個仔

又躁LBJ個仔，LBJ火都發埋

唔理佢係咪 1st pick都一定係有史以黎最多爭議同期望既pick

D 唔鐘意佢阿爸既球員實match up 佢想撚佢個仔

好似 john wall 已經講到明 LBJ CURRY 唔在講

所以未出黎已經賣定鞋先 廢事到時賣唔出

好岩我湖

打hall of fame難度先可以快速升級

唔講佢老豆點on9

牙波絕對做到少板d既Jason Kidd

一樣唔駛大量持波串連到隊波
呢點好緊要

當然牙富牙狼呢類數據狂人會吸到好多人討論
但要選球隊基石我一定要牙波

佢到時可能融入唔到隊波 比隊友笑柒佢老豆

我潮三核mode Ball Ig 羅素

仲以為得我一個唔知騎士邊個叫griffin,點知原來啲停唔識扮識

可能一齊笑呢

你下年要加油，用實力證明自己

預左俾我皇撚啦你

今日追夢綠拗一拗都嚇左一跳

響呢度保雲好大爭議啵

講緊雲加喎

范雲

唔好忘記蘭斯同阿牛呀

五星連珠陣

記者Alex Kennedy在自己的社交媒體推特回憶起在2013年自己曾採訪IT，那是IT還在競爭國王的先發控衛，但那時IT就感覺如果自己得到一個機會，那自己一定會成為一位球星。

Wall今年季後賽已送出99次助攻，超第二30次

炒哂車個班

屌

除非湖人中狀元，如果唔係佢唔會係1st pick , 同屆有個仲勁過佢既fultz

咁係因為你隊波本身有齊人姐，如果比d萬年爛隊揀一定係揀fultz

認真，湖人fans如果比你揀多次你地會繼續揀dlo定其他人例如booker,por

另外，如果你地會繼續揀dlo但如果當年係狀元簽，你地會繼續dlo定揀kat

真心話大挑戰

最衰唔係合約年
希望佢keep 到
下季攞份大約

富仔for sure 雙能衛

Dlo booker por 一定揀dlo
Dlo Kat 就一定Kat
諗都唔洗諗

#冷血#殘暴#曼巴精神

Dlo kat就一定kat架啦
不過dlo booker por就唔知點揀好
Dlo廢
Booker唔算好突出
Por就驚變第二個意粉

booker數據狗

Agger

他沒有放棄籃球！玻璃狀元Greg Oden復出戰TBT公開籃球賽

Greg Oden是一個不會被遺忘的悲劇名字。他是在2007年壓下Kevin Durant、Al Horford、Mike Conley等人，拿下NBA選秀狀元的強力中鋒。當時ESPN認為，他將會是NBA下一位統治者，是Shaq O'Neal、Patrick Ewing及Tim Duncan的混合體。最後，這位七尺巨人卻在2014年黯然離開了NBA。

在2007年NCAA總冠軍賽，Greg Oden和現在拿著灰熊天價合同的Mike Conley，帶領俄亥俄州立大學與Al Hordord和Joakim Noah的佛羅里達大學爭冠。Greg Oden在兩位現今NBA成名內線的夾擊下，取得25分、12籃板、4封阻。

不過，這位NBA內線希望，屢受傷患困擾，六個球季只合共上陣105場比賽，其中在2010-11至2012-13三個球季都完全不能上陣。他在2015-16球季轉戰CBA打了25場比賽之後，在2016年10月底宣佈退役，當時他只是28歲。此後，他回到母校俄亥俄州立大學，跟隨教練Thad Matta學習執教籃球。

最近，他在個人Twitter上宣佈，自己將會與母校的校友，一同參戰TBT籃球賽。TBT籃球賽是美國一個著名的年度公開籃球錦標賽，64支球隊將會進行5 on 5單場淘汰賽，最終勝者可以奪得$200萬美元獎金。

垃圾booker

你有無入過70分

其實我覺得如果當初湖係pick ok8,佢都應該唔差。

可能今時今日會比人吹奏係伊榮2世

Booker>Dlo

又話比人話刷分

你唔識波

今日feel到兩隊想打架

打左啦已經

長毛呢應該有心

下場好睇喇

綠軍幾矛下

佢地如果過到巫，咁打都不失為一個好方法對騎

識分blake同david未

[列強火併]NBA季後賽討論區(36)